
\chapter{Wstęp}
{

 \begin{itemize}
     \item wprowadzenie w problem / zagadnienie
     \item osadzenie problemu w dziedzinie
     \item cel pracy
     \item zakres pracy
     \item zwięzła charakterystyka rozdziałów
     \item jednoznacznie określenie wkładu autora

 \end{itemize}
}


